上莊容易 好莊友難求

作為year one新鮮人 識到一班新同學真係幾開心 上個sem幾個同學叫埋我一齊上莊 我就無咩所謂咁應承左

由傾莊、chur year plan 到campaign、agm 話咁快就正式上莊 但上左莊先係惡夢開始

Chair唔夠決策能力 但又唔幫手只係指指點點
EV唔肯去inaug唔知其他soc contact 但又扮晒大家姐
我真係好絕望 惟有做好自己本份 唔好理咁多

Soc房入面chair ev仲有一兩個莊友總係圍埋一齊成班八婆咁吹水講笑唔做野 開親會都要浪費兩三個鐘無謂時間先gen到少少idea 睇唔過眼又唔出得聲 真係唔知可以點

大部分莊友講野都做難捉摸 對人講人話對鬼講鬼話 唔知佢地幾時真幾時假
當我講正經事佢地又已讀不回 但當我稍為做錯少少事 即使道埋歉佢地依然扮晒正義係度講呢樣講果樣

我唔係覺得自己岩或者莊友錯 只係覺得不論做野定相處都同佢地夾唔黎 係支莊入面真係好唔開心

當初話一齊上莊就好簡單 但一齊做野先知有咁多矛盾 虛偽、造作、小圈子咩都出現晒

到底係好莊友難求 抑或我根本唔適合上莊呢件事？

即係你係IV？

其實應該係你被人杯

聽落似係

Iv咁樣真心食得屎

莊咩春野友 莊員就莊員啦

搵工好易
好同事難求

上莊從來係大伏，有心搞莊務既人只會落得灰心下場

上莊真係on9晒時間

上莊真係on9野 上到一半個莊散撚哂 做frd可以但做莊野真係不了 利申上緊

上緊 有一兩個莊員已經接近反面
因為係做野方式唔同

有咩慘得過個個都係9upper 講就凶狠做就碌撚
真心唔明當初冇心做點解仲要上莊
佢地講到之前個P點點點又話唔識管理唔識決策唔識分工所以推左我上去 我本身係VP
給果上到去 objective同requirement我都講到好明 工我分撚哂 但一個二個次次催幾廿次都交唔撚到貨 拍哂心口到最尾就玩潛水 做到好撚頹
咩都我一腳踢做哂嘅話咁一人起莊都得啦洗鬼一team人

我只係個卑微既gen sec

上莊不了 情願大家都係普通朋友相處得更加開心